每個人一生中總會遇上<毛記>/<雷蛇>/<希瑪>

升的時侯好快好急好短暫
跌的時候好漫長好痛苦
開心的時光好短暫
痛苦的時光卻好漫長

跟住呢？